點解海賊王世界D人都識得俄羅斯?

入面有個國家都叫俄羅斯?
唔係都唔知點解釋好

伏筆

哈哈 咁都比你搵到 你好叻呀
係囉 個作者都無解既！
都唔明點解咁多人哂時間睇呢套野

垃圾動漫

尾田真係技窮了

唔係西班牙海盗最強咩？

卡通片

明顯伏筆黎，路飛之後會去俄羅斯

之後打開真理之門去到現實世界

是但啦 反正比小朋友睇

屌！
又要尾田再諗過…

原文冇俄羅斯架

咁美洲豹毛皮族又點計?

嗰隻係寫ジャガーjaguar

原來係成班on9仔以為中文係尾田本人翻

樓豬好柒，唔好推

柒撚到

原文係咩？

One piece世界觀其實同吞A差唔多，大概就係第三次世界大戰各國狂射核彈導致地殼變動，形成one piece嘅東南西北海。
而第三次世界大戰亦令到大部人死晒，文明亦都倒退。你睇到入面有好多奇怪生物，有好撚大隻嘅獅子老虎，有長手族，毛皮族，可以講電話嘅蝸牛其實係受輻射照射後嘅變種。
五老星所謂嘅空白一百年其實並唔止一百年，而係第三次世界大戰前文明嘅記載。紅色石版其實係一種硬度好強嘅合金。